遇惡犬裝備升級討論

呢排周街好多惡犬
尤其入黑特別多
香港市民理應多啲保護自己
除咗一般裝備以外
有以下推介

麻繩
呢排見到有一班人俾大量狗突然發狗癲就俾狗咬
其實咁突然一定會甩一兩件
如果有繩可以試下set條終點線俾佢
但記住狗就冇人咁高
就set低啲
當然小心有人行嘅時候佢地會仆低
到時要大嗌
睇撚住呀！

潤滑劑or油or鹼液
都係上面個問題啦
最近見到啲暴徒用滅火桶搞到地下咁滑
搞到差人叔叔做唔到野！
但都令我諗到點對付惡犬
用鹼液加搵下有冇啲大水源
洗下地
等啲狗仔沖下泡泡浴溜下冰
唔會咬你
咁但係油性嘅會唔會起火就唔知喇
大家唔好食煙整到自己
有代替品就唔好用喇

至於 火 呢
就一定唔可以用！
啲人話差人叔叔驚火
啲衰狗又點會唔驚呢
我重申
差人叔叔天不怕地不怕
佢地只係見到火就按程序俾消防叔叔處理返先姐
所以切勿 係切勿 用火！
咁係幫 唔 到你爭取時間走架！

仲有咩法寶，大家可以旁下身？

有冇養狗嘅朋友講下點阻止俾狗咬

最近先知香港咁多狗

堆

唔怪自冇人應，應該開寵物台？